{"doi": "10.18632/aging.103291", "doi_url": "https://doi.org/10.18632/aging.103291", "title": "How non-drug interventions affect the quality of life of patients suffering from progressive cognitive decline and their main caregiver", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2020-06-09", "year": 2020, "journal_name": "Aging", "journal_issns": "1945-4589", "journal_issn_l": "1945-4589", "journal_is_oa": true, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Impact Journals, LLC", "is_oa": true, "oa_status": "gold", "has_repository_copy": true, "best_oa_location": {"updated": "2022-04-19T00:35:37.557854", "url": "https://doi.org/10.18632/aging.103291", "url_for_pdf": null, "url_for_landing_page": "https://doi.org/10.18632/aging.103291", "evidence": "oa journal (via manual setting)", "license": "cc-by", "version": "publishedVersion", "host_type": "publisher", "is_best": true, "pmh_id": null, "endpoint_id": null, "repository_institution": null, "oa_date": "2020-06-09"}, "first_oa_location": {"updated": "2022-04-19T00:35:37.557854", "url": "https://doi.org/10.18632/aging.103291", "url_for_pdf": null, "url_for_landing_page": "https://doi.org/10.18632/aging.103291", "evidence": "oa journal (via manual setting)", "license": "cc-by", "version": "publishedVersion", "host_type": "publisher", "is_best": true, "pmh_id": null, "endpoint_id": null, "repository_institution": null, "oa_date": "2020-06-09"}, "oa_locations": [{"updated": "2022-04-19T00:35:37.557854", "url": "https://doi.org/10.18632/aging.103291", "url_for_pdf": null, "url_for_landing_page": "https://doi.org/10.18632/aging.103291", "evidence": "oa journal (via manual setting)", "license": "cc-by", "version": "publishedVersion", "host_type": "publisher", "is_best": true, "pmh_id": null, "endpoint_id": null, "repository_institution": null, "oa_date": "2020-06-09"}, {"updated": null, "url": "https://europepmc.org/articles/pmc7346059?pdf=render", "url_for_pdf": "https://europepmc.org/articles/pmc7346059?pdf=render", "url_for_landing_page": "https://europepmc.org/articles/pmc7346059", "evidence": "oa repository (via OAI-PMH doi match)", "license": "cc-by", "version": "publishedVersion", "host_type": "repository", "is_best": false, "pmh_id": "oai:europepmc.org:G2MnHaUQL44z5mPQtLH9", "endpoint_id": "b5e840539009389b1a6", "repository_institution": "PubMed Central - Europe PMC", "oa_date": null}, {"updated": "2022-03-19T01:52:29.207670", "url": "https://serval.unil.ch/resource/serval:BIB_4D8137B5A848.P001/REF.pdf", "url_for_pdf": "https://serval.unil.ch/resource/serval:BIB_4D8137B5A848.P001/REF.pdf", "url_for_landing_page": "https://serval.unil.ch/resource/serval:BIB_4D8137B5A848.P001/REF.pdf", "evidence": "oa repository (via OAI-PMH doi match)", "license": "cc-by", "version": "publishedVersion", "host_type": "repository", "is_best": false, "pmh_id": "oai:serval.unil.ch:BIB_4D8137B5A848", "endpoint_id": "90389dd407c73f9e281", "repository_institution": "Universit\u00e9 de Lausanne - SERVAL", "oa_date": "2021-03-06"}, {"updated": "2022-04-19T00:35:37.558024", "url": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7346059", "url_for_pdf": null, "url_for_landing_page": "https://www.ncbi.nlm.nih.gov/pmc/articles/PMC7346059", "evidence": "oa repository (via pmcid lookup)", "license": null, "version": "publishedVersion", "host_type": "repository", "is_best": false, "pmh_id": null, "endpoint_id": null, "repository_institution": null, "oa_date": null}], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2022-03-26T10:21:08.978158", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "Benedetta", "family": "Leidi-Maimone", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Leenaards Memory Center, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}]}, {"given": "Marie-Laure", "family": "Notter-Bielser", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Leenaards Memory Center, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}]}, {"given": "Marie-H\u00e9l\u00e8ne", "family": "Laouadi", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Leenaards Memory Center, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}]}, {"given": "Sarah", "family": "Perrin", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Leenaards Memory Center, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}, {"name": "Service of Old Age Psychiatry, Department of Psychiatry (SUPAA), Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}]}, {"given": "H\u00e9l\u00e8ne", "family": "M\u00e9traux", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Vaud Association for Help and Home Care (AVASAD, Association Vaudoise d\u2019Aide et de Soins \u00e0 Domicile), Lausanne, Switzerland"}]}, {"given": "Daniel", "family": "Damian", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Leenaards Memory Center, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}]}, {"given": "Camille F.", "family": "Chavan", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Memory Center of the Neuropsychology and Aphasiology Unit, Fribourg Hospital (HFR), Fribourg, Switzerland"}]}, {"given": "M\u00e9lanie", "family": "Nsir", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Nord Broye Memory Center, Montagny-pr\u00e8s-Yverdon, Switzerland"}]}, {"given": "Gwendoline", "family": "Cibelli", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "East Memory Center of Canton Vaud, Rennaz, Switzerland"}]}, {"given": "Marie-Jo", "family": "T\u00e2che", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "La C\u00f4te Memory Center, Rolle, Switzerland"}]}, {"given": "Marie-Louise", "family": "Montandon", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Memory Center of the Geneva University Hospitals (HUG), Geneva, Switzerland"}, {"name": "CU ROMENS, Switzerland"}]}, {"given": "Joseph", "family": "Ghika", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Valais Hospital Memory Center, Sierre, Switzerland"}]}, {"given": "Jean-Fran\u00e7ois", "family": "D\u00e9monet", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Leenaards Memory Center, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}, {"name": "CU ROMENS, Switzerland"}]}, {"given": "Anne-V\u00e9ronique", "family": "D\u00fcrst", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Service of Geriatric Medicine and Geriatric Rehabilitation, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}]}, {"given": "Andrea Brioschi", "family": "Guevara", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Leenaards Memory Center, Lausanne University Hospital (CHUV), Lausanne, Switzerland"}, {"name": "CU ROMENS, Switzerland"}]}]}