{"doi": "10.1016/j.respe.2013.07.683", "doi_url": "https://doi.org/10.1016/j.respe.2013.07.683", "title": "Facteurs associ\u00e9s \u00e0 la vaccination HPV chez les jeunes filles de 13 \u00e0 14ans dans le canton de Gen\u00e8ve, Suisse", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2013-12-01", "year": 2013, "journal_name": "Revue d'\u00c9pid\u00e9miologie et de Sant\u00e9 Publique", "journal_issns": "0398-7620", "journal_issn_l": "0398-7620", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Elsevier BV", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-05-22T20:27:40.561240", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "E.", "family": "Jeannot", "sequence": "first"}, {"given": "C.-A.", "family": "Wyler", "sequence": "additional"}, {"given": "A.", "family": "Meynard", "sequence": "additional"}, {"given": "B.", "family": "Kaiser", "sequence": "additional"}, {"given": "P.", "family": "Sudre", "sequence": "additional"}, {"given": "J.", "family": "Alvarin", "sequence": "additional"}, {"given": "P.", "family": "Chastonay", "sequence": "additional"}]}