{"doi": "10.1111/jgs.13302", "doi_url": "https://doi.org/10.1111/jgs.13302", "title": "An Unusual Cause of Bilateral Lower Extremity Edema in an Older Woman", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2015-03-01", "year": 2015, "journal_name": "Journal of the American Geriatrics Society", "journal_issns": "0002-8614", "journal_issn_l": "0002-8614", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Wiley", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-16T03:52:29.896946", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "Lauriane", "family": "Poli", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Internal Medicine, Rehabilitation and Geriatrics; H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve; Th\u00f4nex Switzerland"}, {"name": "Department of Internal Medicine; Groupement Hospitalier de l'Ouest L\u00e9manique; Nyon Switzerland"}]}, {"given": "Martin", "family": "Zarate Lagunes", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Internal Medicine, Rehabilitation and Geriatrics; H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve; Th\u00f4nex Switzerland"}]}, {"given": "Jean-Luc", "family": "Reny", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Internal Medicine, Rehabilitation and Geriatrics; H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve; Th\u00f4nex Switzerland"}]}, {"given": "Ulrich M.", "family": "Vischer", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Internal Medicine, Rehabilitation and Geriatrics; H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve; Th\u00f4nex Switzerland"}]}, {"given": "Virgine", "family": "Prendki", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Internal Medicine, Rehabilitation and Geriatrics; H\u00f4pitaux Universitaires de Gen\u00e8ve; Th\u00f4nex Switzerland"}]}]}