{"doi": "10.1016/s0221-0363(10)70203-1", "doi_url": "https://doi.org/10.1016/s0221-0363(10)70203-1", "title": "Migraine associ\u00e9e \u00e0 des l\u00e9sions vasculaires r\u00e9versibles et irr\u00e9versibles", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2010-12-01", "year": 2010, "journal_name": "Journal de Radiologie", "journal_issns": "0221-0363", "journal_issn_l": "0221-0363", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Elsevier BV", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-19T14:04:36.675074", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "M.I.", "family": "Vargas", "sequence": "first"}, {"given": "D.", "family": "Nguyen", "sequence": "additional"}, {"given": "R.", "family": "Sztajzel", "sequence": "additional"}, {"given": "A.", "family": "Coeytaux", "sequence": "additional"}, {"given": "M.", "family": "Becker", "sequence": "additional"}, {"given": "J.", "family": "Delavelle", "sequence": "additional"}]}