{"doi": "10.1111/j.1601-0825.2012.01951.x", "doi_url": "https://doi.org/10.1111/j.1601-0825.2012.01951.x", "title": "Analysis of the expression of heat-shock protein 27 in patients with oral lichen planus", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2012-07-02", "year": 2012, "journal_name": "Oral Diseases", "journal_issns": "1354-523X", "journal_issn_l": "1354-523X", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Wiley", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-17T06:52:10.058076", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "V", "family": "Garc\u00eda-Garc\u00eda", "sequence": "first"}, {"given": "A", "family": "Bascones-Mart\u00ednez", "sequence": "additional"}, {"given": "AI", "family": "Garc\u00eda-Kass", "sequence": "additional"}, {"given": "CP", "family": "Martinelli-Kl\u00e4y", "sequence": "additional"}, {"given": "R", "family": "K\u00fcffer", "sequence": "additional"}, {"given": "E", "family": "\u00c1lvarez-Fern\u00e1ndez", "sequence": "additional"}, {"given": "T", "family": "Lombardi", "sequence": "additional"}]}