{"doi": "10.1007/s00038-014-0591-5", "doi_url": "https://doi.org/10.1007/s00038-014-0591-5", "title": "Social determinants of malnutrition among Serbian children aged <5 years: ethnic and regional disparities", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2014-07-30", "year": 2014, "journal_name": "International Journal of Public Health", "journal_issns": "1661-8556,1661-8564", "journal_issn_l": "1661-8556", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Springer Science and Business Media LLC", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-05-24T22:31:50.611547", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "Jelena", "family": "Brcanski", "sequence": "first"}, {"given": "Aleksandra", "family": "Jovi\u0107-Vrane\u0161", "sequence": "additional"}, {"given": "Jelena", "family": "Marinkovi\u0107", "sequence": "additional"}, {"given": "Dragana", "family": "Favre", "sequence": "additional"}]}