{"doi": "10.1111/j.1755-0998.2009.02816.x", "doi_url": "https://doi.org/10.1111/j.1755-0998.2009.02816.x", "title": "Potential DNA transfer from the chloroplast to the nucleus in Eryngium alpinum", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2010-06-11", "year": 2010, "journal_name": "Molecular Ecology Resources", "journal_issns": "1755-098X,1755-0998", "journal_issn_l": "1755-098X", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Wiley", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-19T10:47:23.922870", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "YAMAMA", "family": "NACIRI", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Unit\u00e9 de Phylog\u00e9nie et G\u00e9n\u00e9tique Mol\u00e9culaires, Laboratoire de Syst\u00e9matique des Plantes et Biodiversit\u00e9 de l\u2019Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Conservatoire et Jardin Botaniques, Chemin de l\u2019Imp\u00e9ratrice 1, CP 60, CH 1292 Chamb\u00e9sy, Geneva, Switzerland"}]}, {"given": "JEAN\u2010FRAN\u00c7OIS", "family": "MANEN", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Unit\u00e9 de Phylog\u00e9nie et G\u00e9n\u00e9tique Mol\u00e9culaires, Laboratoire de Syst\u00e9matique des Plantes et Biodiversit\u00e9 de l\u2019Universit\u00e9 de Gen\u00e8ve, Conservatoire et Jardin Botaniques, Chemin de l\u2019Imp\u00e9ratrice 1, CP 60, CH 1292 Chamb\u00e9sy, Geneva, Switzerland"}]}]}