{"doi": "10.1016/s0398-7620(05)84742-x", "doi_url": "https://doi.org/10.1016/s0398-7620(05)84742-x", "title": "Dur\u00e9e d\u2019hospitalisation, programmation de la sortie et politique de raccourcissement des s\u00e9jours : avis des patients et des soignants", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2005-12-01", "year": 2005, "journal_name": "Revue d'\u00c9pid\u00e9miologie et de Sant\u00e9 Publique", "journal_issns": "0398-7620", "journal_issn_l": "0398-7620", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Elsevier BV", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-18T11:49:10.876351", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "C.", "family": "Luthy", "sequence": "first"}, {"given": "D.", "family": "Rentsch", "sequence": "additional"}, {"given": "C.", "family": "Cedraschi", "sequence": "additional"}, {"given": "P.", "family": "Sigaud", "sequence": "additional"}, {"given": "T.-V.", "family": "Perneger", "sequence": "additional"}, {"given": "A.-F.", "family": "Allaz", "sequence": "additional"}]}