{"doi": "10.1191/0269216303pm673oa", "doi_url": "https://doi.org/10.1191/0269216303pm673oa", "title": "Euthanasia and physician-assisted suicide: a view from an EAPC Ethics Task Force", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2003-03-01", "year": 2003, "journal_name": "Palliative Medicine", "journal_issns": "0269-2163,1477-030X", "journal_issn_l": "0269-2163", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "SAGE Publications", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-17T01:29:18.856912", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "Lars Johan", "family": "Materstvedt", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "The Norwegian Cancer Society, Oslo; Department of Philosophy, Faculty of Arts, Norwegian University of Science and Technology (NTNU), Trondheim, Norway"}]}, {"given": "David", "family": "Clark", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Division of Clinical Sciences (South), Section of Surgical and Anaesthetic Sciences, Academic Unit of Palliative Medicine, University of Sheffield; Trent Palliative Care Centre, Sheffield, UK"}]}, {"given": "John", "family": "Ellershaw", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Marie Curie Centre Liverpool; Royal Liverpool University H ospitals, Liverpool, UK"}]}, {"given": "Reidun", "family": "F\u00f8rde", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "University of Oslo; Council of Ethics, The Norwegian Medical Association, Oslo, Norway"}]}, {"given": "Anne-Marie Boeck", "family": "Gravgaard", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "SFPM, Swedish Association of Palliative Medicine, Helsingborgs H ospice, Helsingborg, Sweden"}]}, {"given": "H Christof", "family": "M\u00fcller-Busch", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Priv. Doz. Ltd. Arzt Gemeinschaftskrankenhaus Havelho\u00c4he; Abtlg. fu\u00c8r Ana\u00c8sthesiologie, Palliativmedizin und Schmerztherapie, Berlin, Germany"}]}, {"given": "Josep Porta", "family": "i Sales", "sequence": "additional"}, {"given": "Charles-Henri", "family": "Rapin", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Me\u00c2decin-chef de service, Policlinique de Ge\u00c2riatrie, Gene\u00c1ve, Switzerland"}]}]}