{"doi": "10.1177/0022034517735805", "doi_url": "https://doi.org/10.1177/0022034517735805", "title": "MRPL53, a New Candidate Gene for Orofacial Clefting, Identified Using an eQTL Approach", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2017-10-20", "year": 2017, "journal_name": "Journal of Dental Research", "journal_issns": "0022-0345,1544-0591", "journal_issn_l": "0022-0345", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "SAGE Publications", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-15T14:25:40.021799", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "C.", "family": "Masotti", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}, {"name": "Molecular Oncology Center, Hospital S\u00edrio Liban\u00eas, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "L.A.", "family": "Brito", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "A.C.", "family": "Nica", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetic Medicine and Development, University of Geneva Medical School, Geneva, Switzerland"}, {"name": "Institute for Genetics and Genomics in Geneva (iGE3), University of Geneva, Geneva, Switzerland"}, {"name": "Swiss Institute of Bioinformatics, Geneva, Switzerland"}]}, {"given": "K.U.", "family": "Ludwig", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Institute of Human Genetics, University of Bonn, Bonn, Germany"}, {"name": "Department of Genomics, Life&Brain Center, University of Bonn, Bonn, Germany"}]}, {"given": "K.", "family": "Nunes", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "C.P.", "family": "Savastano", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "C.", "family": "Malcher", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "S.G.", "family": "Ferreira", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "G.S.", "family": "Kobayashi", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "D.F.", "family": "Bueno", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "N.", "family": "Alonso", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Plastic Surgery, University of S\u00e3o Paulo Medical School, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "D.", "family": "Franco", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Plastic Surgery, Hospital Clementino Braga Filho, Federal University of Rio de Janeiro Medical School, Rio de Janeiro, RJ, Brazil"}]}, {"given": "A.", "family": "Rojas-Martinez", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Biochemistry and Molecular Medicine, School of Medicine, and Centro de Investigaci\u00f3n y Desarrollo en Ciencias de la Salud, Universidad Autonoma de Nuevo Leon, Monterrey, Mexico"}]}, {"given": "S.E.", "family": "dos Santos", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Institute of Biological Sciences, Federal University of Par\u00e1, Bel\u00e9m, PA, Brazil"}]}, {"given": "P.A.", "family": "Galante", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Molecular Oncology Center, Hospital S\u00edrio Liban\u00eas, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "D.", "family": "Meyer", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "T.", "family": "H\u00fcnemeier", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}, {"given": "E.", "family": "Mangold", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Institute of Human Genetics, University of Bonn, Bonn, Germany"}]}, {"given": "E.T.", "family": "Dermitzakis", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetic Medicine and Development, University of Geneva Medical School, Geneva, Switzerland"}, {"name": "Institute for Genetics and Genomics in Geneva (iGE3), University of Geneva, Geneva, Switzerland"}, {"name": "Swiss Institute of Bioinformatics, Geneva, Switzerland"}]}, {"given": "M.R.", "family": "Passos-Bueno", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Genetics and Evolutionary Biology, University of S\u00e3o Paulo, S\u00e3o Paulo, SP, Brazil"}]}]}