{"doi": "10.1089/acm.2016.0427", "doi_url": "https://doi.org/10.1089/acm.2016.0427", "title": "Self-Reported Long-Term Benefits of Mindfulness-Based Cognitive Therapy in Patients with Bipolar Disorder", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2017-07-01", "year": 2017, "journal_name": "The Journal of Alternative and Complementary Medicine", "journal_issns": "1075-5535,1557-7708", "journal_issn_l": "1075-5535", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Mary Ann Liebert Inc", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-17T22:46:59.814180", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "B\u00e9atrice", "family": "Weber", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Mood Disorders Unit, Division of Psychiatric Specialties, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}, {"name": "Anxiety Disorders Program, Division of Liaison Psychiatry and Crisis Intervention, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}]}, {"given": "Loretta", "family": "Sala", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "CMME (H\u00f4pital Sainte-Anne), Universit\u00e9 Paris Descartes, Paris, France."}]}, {"given": "Marianne", "family": "Gex-Fabry", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mood Disorders Unit, Division of Psychiatric Specialties, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}]}, {"given": "Aur\u00e9lie", "family": "Docteur", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "CMME (H\u00f4pital Sainte-Anne), Universit\u00e9 Paris Descartes, Paris, France."}]}, {"given": "Philip", "family": "Gorwood", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "CMME (H\u00f4pital Sainte-Anne), Universit\u00e9 Paris Descartes, Paris, France."}, {"name": "INSERM U894, Center of Psychiatry and Neurosciences, Paris, France."}]}, {"given": "Paolo", "family": "Cordera", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Anxiety Disorders Program, Division of Liaison Psychiatry and Crisis Intervention, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}]}, {"given": "Guido", "family": "Bondolfi", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Anxiety Disorders Program, Division of Liaison Psychiatry and Crisis Intervention, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}]}, {"given": "Fran\u00e7oise", "family": "Jermann", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mood Disorders Unit, Division of Psychiatric Specialties, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}, {"name": "Anxiety Disorders Program, Division of Liaison Psychiatry and Crisis Intervention, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}]}, {"given": "Jean-Michel", "family": "Aubry", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Mood Disorders Unit, Division of Psychiatric Specialties, Department of Mental Health and Psychiatry, Geneva University Hospitals, Geneva, Switzerland."}]}, {"given": "Christine", "family": "Mirabel-Sarron", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "CMME (H\u00f4pital Sainte-Anne), Universit\u00e9 Paris Descartes, Paris, France."}]}]}