{"doi": "10.1016/j.medmal.2009.06.009", "doi_url": "https://doi.org/10.1016/j.medmal.2009.06.009", "title": "\u00c9volution de la couverture vaccinale de l\u2019ann\u00e9e scolaire 2003\u20132004 \u00e0 2007\u20132008 pour les enfants de cinq \u00e0 six ans \u00e0 Gen\u00e8ve", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2010-01-01", "year": 2010, "journal_name": "M\u00e9decine et Maladies Infectieuses", "journal_issns": "0399-077X", "journal_issn_l": "0399-077X", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Elsevier BV", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-15T14:48:56.720802", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "E.", "family": "Jeannot", "sequence": "first"}, {"given": "C.-A.", "family": "Wyler Lazarevic", "sequence": "additional"}, {"given": "O.", "family": "Duperrex", "sequence": "additional"}, {"given": "P.", "family": "Chastonay", "sequence": "additional"}]}