{"doi": "10.1111/pai.12273", "doi_url": "https://doi.org/10.1111/pai.12273", "title": "Hypersensitivity Reactions to Non-Betalactam Antibiotics in Children: An Extensive Review", "genre": "journal-article", "is_paratext": false, "published_date": "2014-09-01", "year": 2014, "journal_name": "Pediatric Allergy and Immunology", "journal_issns": "0905-6157", "journal_issn_l": "0905-6157", "journal_is_oa": false, "journal_is_in_doaj": false, "publisher": "Wiley", "is_oa": false, "oa_status": "closed", "has_repository_copy": false, "best_oa_location": null, "first_oa_location": null, "oa_locations": [], "oa_locations_embargoed": [], "updated": "2021-01-17T12:44:48.231082", "data_standard": 2, "z_authors": [{"given": "Semanur", "family": "Kuyucu", "sequence": "first", "affiliation": [{"name": "Department of Pediatric Allergy and Immunology; Mersin University; Sa\u011fl\u0131k Ara\u015ft\u0131rma ve Uygulama Merkezi; \u00c7iftlikk\u00f6y kamp\u00fcs\u00fc Yeni\u015fehir 33343 Mersin Turkey"}]}, {"given": "Francesca", "family": "Mori", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Allergy Unit; Department of Pediatric; Anna Meyer Children's Hospital; University of Florence; Viale Pieraccini 24\u00a050139 Florence Italy"}]}, {"given": "Marina", "family": "Atanaskovic-Markovic", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Medical Faculty University of Belgrade; University Children's Hospital of Belgrade; Serbia"}]}, {"given": "Jean-Christoph", "family": "Caubet", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Pediatric Allergy Unit; Department of Child and Adolescent; University Hospitals of Geneva; Geneva Switzerland"}]}, {"given": "Ingrid", "family": "Terreehorst", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "AMC; Dept ENT and Pediatrics; Meibergdreef 9 1105 AZ Amsterdam the Netherlands"}]}, {"given": "Eva", "family": "Gomes", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Allergy Department; Centro Hospitalar do Porto; Porto Portugal"}]}, {"given": "Knut", "family": "Brockow", "sequence": "additional", "affiliation": [{"name": "Department of Dermatology and Allergy Biederstein; Technische Universit\u00e4t M\u00fcnchen; Munich Germany"}]}]}